屌你老母 下星期就光復元朗

呢次唔係遊行 示威咁簡單

下星期就Full gear入去

今晚元朗站義士流過既血 受過既傷

你班黑社會準備10倍承受返